Deliveroo 步兵之 39 有咩就問車務部

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1. 未食藥？ 有咩自己問車務部啦

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 你唔做大可以唔做

Q3. 人工幾錢?
A3. 第一日係到做啊？ 我問你啊

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 同上

Q5. 點報更?
A5. 有咩自己問車務部啦

Q6. 點踢單?
A6. 你唔做大可以唔做，唔洗當我害你

Q7. 返工帶乜?
A7. 第一日係到做啊？

Q8. 點樣轉區？
A8. 有咩自己問車務部啦

Q9. 係咪一定要用保溫袋？
A9. 你唔用大可以唔用，唔洗當我害你

Q10:爆POST點算
A10:1001條友開新POST

大家繼續

Lm

冇單 等運到

lm
HFC一張單都冇

今日仲少單過平日

等運到

熊貓轉過黎第一日返，感覺袋鼠啲客豪啲
做4單有3單都有tips
熊貓啲現金客連幾蚊都會企定定係度等你搵散銀

步兵洗唔洗買反光衣的
收到佢SMS話要準備$200

迫你買,佢個件係外套

新會然lm

我入嚟嗰時一蚊都唔駛俾

以前仲覺得deliveroo好好，唔洗比按金仲免費送埋裝備上門，而家

200蚊包兩個保溫袋, 風褸同短袖tee 各一
利伸: 上個禮拜先briefing完

今日翻左5個鐘得一張單
係咪正常？

正常

做乜尻上星期六日明明係單接單

踢得單多會唔會影響佢比少d單你

理論上唔會

有名你叫義工隊，單量唔變，今個禮拜開多咗義工名額，接嘅單自然會少咗。
利申：屋企上線食老底

同埋有單都係車手食先

想問下依家成日接完單拎野先彈條message話加多張孖單

有冇得唔送 只做第一張

定係我踢就要踢埋第一張

有單都唔想做 3公里60蚊 2公里40蚊

唔過70就拆一啦，唔計踢

邊到按

成日只係想做頭一張

唔做袋啦
屌,出餐超慢2個鐘得70蚊...
點解?我等個餐都30分鐘以上
仲要間間都咁樣.無人手就咪撚接袋啦

唔做啦!!!!!!!!!

右上問號
可以揀踢邊張

青衣區.上年做同今年完全唔同
等5個字都可以未有

啟德單35$

係,仲低過最低工資,1單35蚊接受到
但1個鐘做唔到2單
係屋企訓好過,

我不做了

羅家聰：一車車蝻同埋dse雞爭住嚟做（義工）

好耐之前係d記舊制步兵
想知扔曬所有裝備
連保溫袋都冇返工會否出事

有啲餐廳真係捉你有冇保溫袋，所以我平時返都會帶，in case of 落雨或者佢哋要求，不過大部分餐廳都唔理得你咁多

唔該曬你

老底有無話咩時間先有？定每個鐘都有？

做左一年 無攞過任何裝備

啱，起碼包員工餐，雖然係中資

舊制：anytime 55/hr，有踢單40/hr
新制：繁時55/hr（Mon-Fri 12-2, 7-9; Sat-Sun 12-2, 6-9)
新新制：上年1118或之後入職，冇，冇，冇

保溫袋開始殘 有冇話做幾多單先換得

你冇補底？

原本舊制炒左.依家變左新義工
只要D垃圾舖頭出餐快
1個鐘2單以上不是夢
問題係大部份都慢得KFC,譚仔,小玉依堆連鎖店
上年落去做時,遲2個字去就有餐
今年等半粒鐘都冇
所以咪連最低工資都無囉

有個柒頭FD仲屈我拎借口
屌,都唔同區點比呀,我夠想密做當三番
同依D人講多句都廢撚事

好似壞左影相比佢地,就會送個新比你

見大部份,包括車手都無拎

琴日8點幾等譚仔等左4個字

就算做,都係屋企等單
我等左半個鐘都字有...
可能少左人手....

噚晚有間樓面+外賣得兩個人

本身外賣已經忙到送唔到
個客仲打嚟話8點前送唔到就取消
都仲係咁接新電話+袋鼠新單
幾個車手+步兵等到人都㷫

最後幫佢送埋一張$340嘅自家外賣單
連埋本身孖單一次過去三袋

我係舊制個時申請
但申請完一單都冇做過
今日先開始做第一單
過左咁耐都冇炒我
但我舊制步兵一個鐘得40$

我都想做舊制

上左一個鐘線一張單都冇咬緊老底

係屋企食老底不知幾爽

1700大把更拎
平日都有四個鐘，六日全日更

因為價錢太閪不如唔返

袋鼠人手流失

上面唔係話每日都好多人見工咩

我想問吓啲老底係咪唔會即時反映到係個app入面
我明明喺繁忙時間返 冇踢過單 一張單都冇 點解冇$55

利申 問咗cs 我係有老底

出糧單嗰陣先見到

中過一次伏就會唔返

雖然袋鼠好尻
但係熊貓 ubereat 仲難做

想問下做落同熊貓流程上有乜大分別
幫補下唔係靠佢開飯做唔做得過

靠佢補貼飯錢就得

1日搵100,200好啦
返全日不如花時間搵全職

師兄我都係前年上到去登記先知自己區冇位 之後上到去無理由空手翻屋企 就求其揀左中環 之後佢唔批我轉區 我就一單冇做過但佢成日入0.01落我銀行户口 最後上年sd email 比cs cut左個ac佢尼期冇嘢撈少少後悔

同你情況一樣
但佢冇入錢落我戶口
我係袋鼠開左冇幾耐個陣就去左申請
但估唔到係過左咁耐都冇cut我ac
本身話唔知過左幾耐冇做就會凍結戶口

無知一問幾時會出糧
係唔係今個星期四就會出？

不過泥緊上去申請做車手都唔知佢點搞
個時sd email cut步兵ac但最尾 cs覆我話幫我改成離開狀態

有冇人可以借裝備黎？
唔想買

真

唔返都拎黎擺......

係呀

有冇東區師兄

東區平日靜到。。
做過兩次唔敢再做
定係企錯位？

呢排Lunch日日爆單
中央廚房都多單

日頭去做中上環多
落得東區多數係夜晚報唔到中西區更

如果1200-1300做左兩單$70，1300-1400冇單

咁補底保40$定55$

40

6點到而家一張單都冇
係咩玩法
係個區最邊邊既位係唔係會小單d

係

你邊區?

上水區

太遠，唔識
我覺得冇idea就去譚仔門口捕最穩陣

我想問下點解我用唔到即時出糧？
佢唔比我禁繼續前往付款

我都係 同問

6點到而家
一張單都冇

義工定有老底先
義工就預咗啦，有老底嘅唔派好過派一兩張浪費口罩體力

今日返左個半鐘
臨尾半個鐘連續兩單

知唔知邊道有類似嘅保溫袋買？

去完簡介會，幾時先login到account

有無巴打知炒左係轉義工制定新制?
見份約又無寫有補底
但TG谷又有師兄講係新制

屌你，$50孖單？
近我都照踢

Ikea

如果係車手個款都有？

正常應該咩價？

at least 70啦

睇地圖仲要覺得唔算近

仆街
比張孖單我
送完一單跟住送緊第二單個陣個紙袋穿9左
問左cs佢叫我拉完成就得
想問會唔會有咩罰款架

無事既，唔係經常性就得
肯定無用保溫袋
所以我都習慣用保溫袋送減少出現E個情況

下次放係書包入面算
保溫袋個d唔見曬

出糧未呀

上次我張孖單好近都55蚊

羅家沖:買大送細,幫下手啦
平20蚊食左佢啦

越減越多，就快不輪遠近都35 孖單再減
之前派利是口罩仲話良心企業

屌你，申請左做單車兵幾日
仲未約我上去 屌！

起碼可以踢，熊貓逼你3，4單一齊送

出糧未

今期得百幾餅錢未試過咁少

真係
要屌屌先有糧出

步兵仲請唔請

又話今日出糧

保溫袋用uber果個得唔得

我用書包裝

有冇人仲未出糧？

冇人理尼d野

乜原來而家連裝都要俾錢買
羅家聰乞兒成咁

做咩要買唔係佢送ge咩

出保底糧未

收到喇喎

依家仲送唔送上門

未有

今期$17.25

想問下我11月18號前申請, 點解都係冇底薪?

可能你18/11之後先開account

點解仲未出糧

有咩就問車務部啦

星期五都冇單，係咪吊命都唔得啦

1張都冇

羅家聰:一車車傻仔沖入嚟,我唔收佢錢
真係對唔住自己

之前送兩個加件衫

依家cls

仲有外套\
要入既一早入左
新新制堅做唔過,全日無單都得既
今日食左補底

做咗三單呀屌 多補底14蚊咋

爛鬼polo+大背囊+黑袋綠袋
嗰時brief完落樓下已經想丟晒佢
而家買一set唔知要幾錢

慘得過 就完補底鐘

整單好撚遠的40蚊俾你

真係終極義工

不嬲係屋企食補底

做左義工喎你

又派口罩

唔派口罩點上前線做義工，派咗口罩啦孖單又要減錢 再減埋你哋老底

我睇返個記錄，我買裝備係11月7號，11月13號收到裝備，我去上簡介會果陣佢都有講到有底薪呢樣野，但係唔明點解無啦啦冇左囉

咁你要SD EMAIL問下
如果計開通AC既話

係計開通 我十一月三 Brief 一樣冇
即刻轉會

我唔知依家個AC係新定新新
事關我係炒左再轉,TG谷就話係新
點知佢點計開通睇2星期後出糧先知
依家做熊多

咪由佢減囉
冇人做咪叫羅家聰自己落場做囉
我而家返熊貓40+15都好過起袋鼠做義工啦！
班熊貓義工又對我冇乜影響

照去左先囉 做唔做又另一回事

屋企等成粒鐘都冇單

地圖紫色點係餐廳??

要交低兩舊水

YES

第一日開工係幾時？

無咩錢就唔好去
依家開始玩合區
遲下全部合區,更加無肉食
步兵2KM 單 38蚊........
高峰期過左,開始無得玩

做車手有無得做？
有無人做介紹人？

仆街 水咁多人既200$

單錢少左好鬼多
以前距離有50,現在同距離開頭得37
踢多幾踢先去到41.......
2.5 KM 踢極得46
合區主要係碎新制底薪

小費係個客比？

咁好 雖然佢個位係山度 行上去濕哂不過20$ 正

正啦,唔係上山客會比
依張先係正常上山價
我最多都係得10蚊

繁忙時間冇得加錢？

佢唔減單錢都偷笑

你連補底都冇埋 其實真係做義工

11/18前係新制，得peak hour有底薪
仲要on夠時間同唔可以踢單
老屎忽舊制先係全時段底薪

連單得50$ 早知取消一張益下家

6-8星期六竟然一張單都無??
個個走晒去叫foodpanda??
個價錢又真係平D既

走去問CS
CS都話今日已經有幾個人咁問過佢

我無問，事實依家少人叫左
foodpanda咁多優惠........

個個留喺屋企都唔識搶市場改變少少生活模式，只識減單錢益餐廳節流
其他執柒咗嘅唔知，但香港羅家聰明顯失敗
見熊貓多過袋鼠

我記得上星期袋鼠話今個星期六日加左位叫大家去報
放咁多人

熊貓有底薪，但袋無
講就講係free好多，又可以踢單
但鼠鼠cut人工cut得太盡啦
多人入黎做都唔係咁cut嫁
之前做開1-1.2km係$43-55既單
依家你開到$35-37，一個鐘頭做得1-2張單
cut成咁，我自問接唔落手，等D呀姐呀叔接單算
D客開始覺得越送越慢仲會叫你呀??
乜撚野人都照請，上星期見個呀嬸拎住袋不斷係到望電話
路都唔識又唔熟，仲拖住自己私人野車仔咁送
睇見都on9，我自己叫外賣都叫開foodpanda
袋鼠再唔改就無得救，市佔率比熊搶曬
你除左個app好過熊貓，基本上都無嫁啦

屌你咩羅家聰
星期日旺區就唔撚有Bonus
35蚊單你自己做囉屌那星仆街到

依家多咗啲懷疑係去街順手接單做，人哋根本唔志在單錢只係順手慢慢行
今晚見幾個hea行拎袋鼠紙袋
冇記錯袋鼠好多地區都收咗檔，依段時間咁好發圍都唔識做起檔嘢
搞到做嘅唔想做叫嘅唔想用，呢啲管理層真係廢物嚟

都唔明點解10點半強制收檔

有冇辦公室地址? 我想直頭上去問一問佢

我可以同你講
我 3/11 Brief 10/11 收裝 25/11 開通都係冇底
你問到有既講聲我都走去問
拎多部機響屋企開住博冇單都好

2星期前仲專登去做
結果出餐慢到1個鐘得1單
我依家就算去做都變唔志在
最多行街先開部機望下,順路先接
袋依類2奶外賣,舖頭緊係出左比自己客先,好正常
但做唔撚到就咪接單啦

同埋班車手.唔洗開車做近單就50蚊
結果下下彈張 2 KM 37蚊食白果都唔會接
等錢開飯都唔撚做你啦
得午市,晚市先有單

車手都屌冇單又少錢啦 派啲車手單俾步兵都係三十幾
羅家聰你自己落嚟做啦

係屋企附近都唔會接
下下等佢4,5個字,我好撚得閒呀
羅家聰自己落嚟做啦

持有底薪步兵ac 極少更亦極少做
唔知幾時俾人炒

好心啲人知自己嗌完外賣就聽下電話啦
電話又唔聽，樓下閘個度打上去又唔應，看更又行開左
等成十分鐘先有人咁岩出黎開到門

炒咗咪唔撈
靠佢開飯死得人多

屌你老味2公里得40蚊中武肺死啦羅家聰

頭先接左單明明係近單但係有成$75
原來個客GPS PIN左去2公里
實際地址500米

咁遠應該㩒唔到完成要搵cs
唔知會唔會發現到

pin得遠過實際地址真係第一次聽

我都呆左咁撚多錢既

想知個裝備費一定要信用卡？ 無係咪無得做

tap&go

如果我差唔多每日都嗌應唔應該join plus

一定要！不過你要每次叫得多

各位walker多唔多踩單車

想知點先可以打上最頭預約個批
而家3點個批冇乜更

做中午同夜晚夠啦，其他時間都冇單嘅

果啲出席率計近幾多個禮拜？
一開頭試過幾次訓過龍
好驚永遠冇得去返100%...

舊制 想打返上去

仆街冇野做
聽日想放飛機唔去個briefing

開通知,有時會放大量更
依家根本唔會驚冇更
之前我舊制每星期都3日11個鐘

驚冇單多d

計你最後返果14日

唔踩點做，啲單好多送過1公里

呢排少左單

呢個星期開始返 office

其實點解panda多袋鼠同uber咁多餐廳

自己嗰區熊貓多袋鼠同uber成倍

1130- 1415 0單

+1

點解係2點3？

有單囉

做到踢腳

中環?

區區唔同
我嗰區係袋多好多 熊近幾個月先追返少少

小弟約咗聽日去簡介會，想買裝備但冇信用卡可以點做？

想問下大家等左幾耐收到開通帳號個email

我嗰時係即日（19年5月）

屌你老母啦，淨係識扣人工，餐廳擺明玩野拖住唔撚做你外賣，堂食坐唔夠一半都唔撚做

1. 開名啦
2. 清做乜唔踢？

成粒鐘..師兄你唔係照等掛

tap&go
依家冇單,你200蚊唔知幾時先回到本

用自己啲袋係咪要好似佢咁講帶埋個袋上去比佢睇？

YES,唔知其他野要唔要比錢

咁我都係去7仔買張tap&go比200蚊佢算
用佢個袋做埋熊貓應該可以快啲回到本嘅

你估我唔想踢咩返7-9，開工等左半個鐘先有單，然後等到8點都未得，踢左又怕無單或者閪單死死地氣屌住等，結果

其實間舖/袋餐廳好少等咁耐，一定係有問題先咁啫

單車同步兵接既單係咪都一樣，定係單車會接到遠啲嘅單

無分別,我步兵都成日見到2.X KM既單
CS:任踢架喎

大可以唔做

袋鼠電話打極都話線路繁忙，我想問佢點解冇底薪

上年都仲係寄到屋企架喎，依家點樣?

真係好少單
一個鐘先得一單

冇中文cs?
叫條印度佬打黎 聽半日先知係問我送左個餐未

真係好怕佢哋講英文

熱線電話為 58088726（只限每星期一至四，下午3-4時，公眾假期除外）
其他時間電話唔會有人聽

https://hk-zh.roocommunity.com/右下角問號 聯絡我們

過兩日工作天應該會有人覆

可能起度問仲快過問佢地

依家肺炎咁勁
你地送餐係咪多數座頭

我都想

其實我問左，你睇返前幾頁

有冇巴打係戴住豬咀送餐

6502QL+7093 戴埋Lab鏡

人地咪答左你

咁pro

填左 4-5 拎防疫用品
但佢又寫數量有限送完即止
到時都唔知專唔專登出去拎好

睇下你自己覺得值唔值得去

其實佢個55蚊系點計，成日有車手單比步兵做逼住踢

又多10個口罩用 可以返多10日

6點又開工，希望今日多啲人叫外賣啦

你係義工制

唉都係想揾下飯錢姐

半個鐘了…又係無單

有冇人有唔要account ,我100蚊大量收

慳返口罩好過啦，只會愈來愈少單不斷失業上升，股市不斷跌仲咁多叫外賣咩

[member][掛左成日0單
/member]

熊又搵借口封我AC],袋鼠永遠是最好

7-9 3單 岩岩好110

義工王

袋鼠申請要幾耐架😮

有單都費事落去做，星期五7點4先有單報2個鐘更 慳返個口罩算

午市特登落中心想做下單都冇

六日午市撚有單

個人經驗多單時段：
一至五午市 +
星期日晚市

以前我果區12-2單接單
呢幾日開始靜到喊

屌你咩羅家聰 冇單先加單錢
笑撚死人咩

真係要屌吓先有人工加

屌你真係得一單

如果有Ching想加入deliveroo可以用我條link 齊齊賺錢

6-9 5單$180

想問下步兵同單車接嘅單數大唔大分別
而家做緊步兵諗緊轉唔轉單車

加單錢先黎冇單

冇,近單都係車手接先

屌仆街太興次次都等成半個鐘

所以車手應該做袋

一個鐘一單

想問下係咪做完一張單就可以任踢

任踢架喎
（每時段最少接一張單
則不扣出席率，
如踢一張或以下不扣出席率）

（如踢一張或以下不扣出席率）
前題係時段內少於一張單

想問下一啲好遠但都係得35蚊嘅單被拒後會點?
一直轉俾其他步兵直到有傻仔肯接?
定係轉下轉下會加錢/派俾車手?

踢下踢下會加2,3蚊
踢到咁上下冇單就有人接手
2 KM得38蚊,ON9先同你接
除非返屋企順路啦
今日0單

大家有冇入個 TG 谷？

有

想入

晚市10蚊幾時先收到

下期糧單

你個名

點解冇得預約下個星期既

呢排好多失業大軍加入？
我3:05想報更無哂咁制

3:00要即報

我唔要單呀羅家聰
43蚊3公里你去做啦仆街

5點平日更幾乎冇

你唔做大可以唔做

想做步兵，有無ching有優惠碼?

梗係唔做啦 搭輕鐵都要四個站

剛申請咗做步兵，大槪要得幾耐先批?

而加唔請啦

屌 啲南亞真係好仆街
送唔到比客照拉單
個客又揾唔到車手 打咗幾次去我間餐廳 問點解delivered但係又冇野食
最後連袋cs都揾唔到車手 要出過張0蚊單叫我地重做

好明顯係rider問題都要你哋硬食

paid by袋
有啲南亞係好好人
係呢班老鼠屎影衰曬
又成日吹單發老脾

多謝呢班新入義工 我淨係on緊時坐係度就有$收

咁細個都可以做

羅家沖:如果係新新制既話,我睇唔到咩都唔知
其他制我一定炒硬

幫手投訴佢喇 袋會做野

有冇人試過做完唔禁完成比人落左線

歡迎加入

遲下餐廳嗌紙袋要收錢
羅家聰係咪好等錢洗

抽佣仲要收紙袋錢
人工已經減到盡冇分短中長途
呢輪仲歸類為deliverblue睇嚟離收皮不遠

有冇睇到外賣仔 遊歷記出哂事

依家仲有冇補底

5萬?
高峰期日日返足12碼都冇啦
有腦都知好假,你話2萬我會信

NO

Yen

諗住45分拉制，點知比佢cut落線

想問 100/0/12
1500報更乜野玩法

步?
步既話我試過94出席都上到11點
不過夜晚就踢返3點

係步

冇做
但咩係義工

我而家100/5/12都係3點報更
點先會上到11

返得少？

14日前試過24小時前取消，跟住閒日就每日返一粒鐘洗底，星期六日返足6-9

義工有無錢收？

做左幾粒鐘馬安山袋鼠 張張單都35蚊

一個鐘 10-12 單先勁

有嘅，車馬費

大約返夠幾多日會上11點

新制咪義工 冇單就冇$

仲未出糧

幾點出糧

近六點應該係

唔該師兄

係咪唔出呀

仲未出

冇啦啦有個其他獎金
有300$
咩黎

星期日bonus?

好多日都有另外+錢

未出糧

收舊制ac
冇單又冇底好想死

出咗啦

死得7788舊制人工仲高過新制

屌佢原來仲有糧未出

出小左？

3月1-6無出

我出齊

係咩,TG度有寫

可能舊制出齊
我冇左deliveroo tg
有冇link比我入返

睇嚟今日淆老底多
睇住個市邊有胃口食飯

唔好話跌市就快冇口罩，個價咁低浪費口罩都費事做埋唔夠食炒價

d餅錢幾時出

繁時冇單，係咪真係有最低收入？
係app唔見有

你係新制定新新制？
新制就出糧果日先見到有冇出到底薪

新新制 都有？

新新制冇底薪

真口罩好撚貴
好難升到第一組拎全日更
今日繁時旺角咁少單好撚癲

咁寧願過熊貓拎1日更好過 舊制又唔會好大影響 每月公司又幫手供mpf

想問師兄點先升到11點更
我停左係3點更好耐

100/0/12，返星期六日6-9

星期六日6-9搶唔到
冇乜人肯放更呢段時間

有冇人知如果100/0/10會唔會上到11點攞更組

步,正常會比你上11點,跟住1日就會踢返去3點

咁如果唔係連續兩星期都搶曬12個時段咁永遠都上唔到11？

我之前上過11點 都唔洗100/0/10.
個系統係擺明比車手易上11點
唔知佢點定

嗰叫餐app死server

死哂ser喎，去foodpanda接住更做住先
難得星期六夜晚....

唔怪得成個鐘都冇單

今日出奇地有6-9，本身仲以為有得汁返2舊水左右

165 thx

Wtf...邊區

我晏就2.5h就175

依加2h 35

巴打新新制冇底薪？

係，冇野做諗住揾野撈住先炸

想問下 步兵有冇得臨時轉車手一日咁
我新牌仔冇乜路面經驗有啲驚揸車送但想試

步兵單揸車送好似有啲蝕

觀塘區夠搵食

利申熊貓人做左一個星期

幫到你請refer:

冇薪制壞機就on99坐喺度又冇補償
不論袋鼠熊貓都一樣仆街

想問啲單1.5公里 係咪要接左先再叫佢轉
唔好直接拒單？

1130-now $114 only

西熊有補錢 但好少

真心燥撚左 試左3-4次了

例如你1:50 叫野
2:00 已經整好 外賣仔已take
正路15分鐘送到 即係2:15
點知2:45 都未到
期間見到停留係第二個屋苑

係咪正常？

你做緊袋鼠定熊貓？

雙開甚至三開Uber 袋鼠 熊貓 加埋孖單
特別南亞車手唔識規劃路線 向公司投訴會話壞車

想問下各位如果今日拎咗五個鐘間 咁最少要上線幾多分鐘?

每更12分鐘 分開計

你唔好彩
因為車手通常都會唔知幾開 我間中都見唔少車手拎3-4袋 所以送到黎就遲晒

袋鼠

補左兩百 好過冇

任踢架喎

最近先入?

有時係公司同時派兩三張單俾一條友
前面條撚樣又撳極鐘都唔應門
咁就佢同你都係受害者，只可以講句你唔好彩

亦都有可能係送緊其他單
車手多數都同時做熊袋uber
但係有啲人會過晒火咁開三四個acc咁狂搶單嚟做
又唔理送唔送得切亂咁接
一爆單一東一西咁又唔識排先後次序就會拖單
如果你見佢兜幾次去反方向
去到老鏈咁遠都唔去你嗰邊可能就係呢種
咁可以同公司port佢老味閪
其他俾佢搶咗單嘅外賣仔會多謝你

試過幾次
嬲到我打去cut單
要求重落order 再整過啲野食
D cs好唔滿意態度 但我企硬 最後都批
唔知對接左單個個外賣仔會有咩影響

多謝你送佢野食

犯得多有機會炒

係啊，啲單好遠

拒單唔係會 派少啲單比你？

係單錢+野食
有friend試過

冇關係.事實係冇單
影響報更姐.依度任踢架
你估地獄熊猫咩

打到上100/0/10都係上唔到11點攞更
本身3點攞更個批根本唔會搶得曬6 日6-9

7-9 開兩粒鐘 冇單

八點幾已經冇單，水咗我落樓仲唔夠165

我98012 都係3點

cls

蝕底係公司？外賣仔冇影響？定扣分

雙修/三修喺外賣界係司空見慣嘅事，只要唔係太離譜（eg 蓄意唔送/連續n次delay），通常都係多一事不如少一事，同埋袋係冇評分制嘅

仆街 等左9個字 熱既都變凍
好難怪人打去cs到cut單再叫

絲打可以試吓喺request度寫「請使用保溫袋」and/or 「請在xx:xx之前送到」

仲請人咩

義工

星期六日都唔知做乜鬼
嗌deliveroo
星期六話無車手
8點落單10點先到
尋日就9點落單 10點3先到

下 等2個鐘都餓死啦

有時未必關外賣仔事，佢地睇到個食物預計完成時間，但有部份餐廳可以次次都比原本個時間慢成半粒鐘。

袋唔係出名準時既咩
步兵差唔多冇孖單 餐廳又唔使等餐咁滯
果陣慢慢逐單送連埋去餐廳都係廿分鐘左右一單
轉左去熊貓之後睇見 D 客就慘
成日孖單三單咁黎
下下都遲十幾廿分鐘先送到

我都唔知乜事
我俾得98蚊一個月都係貪你準時
但呢兩日都唔知搞乜
你賠返60蚊俾我有撚用咩

我琴日先見有師兄冇100都上到11點
睇有冇人放更姐,5點都成日拎到6,日 6-9

有時唔關外賣仔時
最近經常等半個鐘先有餐
我都想3個字做一單

都話間野10分鐘內整好野食
外賣仔已take 然後9個字都未到

睇叫邊間舖頭,有D多堂食同外賣
就唔會整比外賣仔先
同埋98蚊有包準時??未幫襯過袋鼠

SOR,睇到了
緊係投訴啦
多開就都唔好咁過份啦
好多仆街車手成日接幾張單

連續兩日都係起左貨先話無車手呀陰功
尋日果單仲要呃我話車手到左等緊出餐
但我明明就響間餐廳食緊
幫屋企叫外賣
個餐整好擺響度
但一路都無人拎

尾單步兵來回4公里得43.2
塞張閪單俾人做又賺唔做又賺
我就唔做啦，唔差幾十蚊開飯頂爛市

有時比多2 3蚊要人行多成k搵笨

小弟新申請做步兵 窮苦大學生咩都要做 想問下簽約要幾耐 同埋係咪如果自己有保溫袋就唔使俾錢買佢嗰個

搵補習仲好啦，貼錢做義工為乜

揾其他好過啦又少單，單錢又少
仲要貼錢返工

僧多粥少又窮又辛苦做嚟做乜 依家跑三十單先過到一千

仲未俾糧俾我

呢排屎都冇得食
另謀高就啦

上個月糧都仲未收到？？
直接去

個網壞左

咁你唔洗出糧啦

右下㩒問號 聯絡我們 填完form等email過兩日會有人覆

briefing+簽約2個零鐘頭到啦
而家唔係窮到無錢開飯走投無路嘅都勸你唔好做
又唔係搵得多，又要周圍去唔同屋苑周圍摸
尤其係步兵，賺得幾舊水搵命博
我就算有舊制時薪acc呢2 3個月都無做

新申請做步兵
依幾日先留意到佢叫我上去搞野
佢同我講You are applying for Hong Kong - Remote
係唔係即係送撚咗我去離島果d?
係唔係可以唔使上去搞
定係上去搞果陣問佢咩事

勸你唔好做

冇補底真係不了

之前有入職有補底冇單都可以當搵多200幾蚊當飯錢
依家真係做義工

成班人自己做然後叫人咪做...

新制都叫有繁時補底，新新制係真義工

講到好好搵唔想人做咁 冇薪制完全搵笨柒
新制起碼我肯定有底都會報嚟做吓

好支持新新制做,你地接單
我有底食

邊個區報都得

唔係做過又點知食西北風呀
步兵一個星期可以開得幾個鐘頭工，夠食飯定夠買口罩?
而家新嗰份閪約仲要有單先有錢，但係又唔擔保派到單俾你
隨時standby幾粒鐘1蚊都無得落袋
靠佢開飯餓死咗喇
唔信嘅你咪申請試下囉

餅師或成最大贏家

屋企有得上線都玩得過...專登出去做不如拎綜援仲好啦
可能一個月都搵唔到3000蚊

你咪試吓online睇吓搵幾多
冇補底屎都冇啊

我果區d記繁時都冇單
返熊好過

🐼買夠一百就免運費
🦘要每月課金先有

你去開下ubereats自由人先，ubereats客等得的，預左耐

放舊制戶口，有意 PM

今晚又冇單 做啦我替羅家聰多謝你哋

今晚得一單，踢左
食左兩日風

真？

我地做唔係因為好好搵 只係有餅無謂蝕比袋
新入去果啲新新制連餅都冇點做？

落雨....無餅啦

自從發現自己係新新制之後
除左拎開工利是之外都冇開過個閪 Apps
屋企打到卡 果陣日日上線都冇單接
初頭仲諗住用黎 R 下底

落完

冇餅食個個落雨射波

又落雨又口罩單價不變梗係射波啦屌你個閪

病左,睇醫生條數仲貴
單錢最多咪+10蚊一次醫生3日藥要300蚊

300收個account玩，有意pm

一個鐘餅都55啦

300？

我expect呢個價係冇餅account，有餅account 你出個價啦

同你傾下

新手 步兵有無話幾km內既單？成日接到d好遠既單

宜家無左底薪制？

有單做先有糧出？

車手唔夠就會俾你做，同埋你唔做大可以唔做

東張閪張又吹奏3萬一個月
等睇成棚水魚鍾入嚟

你出幾錢先

餅師表示十分歡迎

Tg?

今日到蘋果做外賣平台專題，羅家聰吹咁大話有四皮野個月
平均150蚊個鐘

咁好搵叫佢自己落場做囉，坐喺辦公室9 up有咩用

羅家聰坐喺office吹兩句點人做嘢已經有四皮

Pick up time 1913
結果踢完又踢
2045都未有人拎
結果個客打去取消

個地址一定山卡啦

仲有應該叫得多，7百幾蚊，對比上一張單80蚊

我落單前比Tips你地會唔會睇到 大概比幾多先吸引到你地去送啲遠啲嘅單

接單前睇唔到

依家遠單都係多幾蚊.....
除非冇單啦,唔係正常情況步兵同車手都唔會送......
車手都有得選近單

就算接完單好似都要去到咁上下近先睇到
所以係吸引唔到

有冇招代code?
要雙開了

咁On9

Contact-free delivery 即係點解？

擺門口撳門鐘，之後企遠啲叫個客自己攞

唔該

無接觸送餐，不如我直接掛上門柄度按門鐘走仲好啦
啲屎橋廢到仆街，個個都摸個袋，個個雙手都好乾淨咩

放係地下直接走得唔得

理論上要放入保温袋先放地下

如果我七點最後先接第一單 八點之後先拉到完成 咁樣我會唔會當七點有出席

有冇師兄好心可以放28號既6-9
差呢個時段就可以打上11

想問我7號返左6-8
咁我今日21號返左6-9
咁既話就填左上兩個星期既6-9
8號就有返6-9
咁22號都有返6-9
咁所以個超級高峰時段就冇變？
我而家就係11/12
咁如果14號淨係返左6-8
咁我黎緊28號返左6-9
星期日就唔返
咁我係唔係可以上到（12/12）
請教各位師兄

今朝睇個數據可以11點報更
啱啱返完6-9
100/0/12
又跌左落3點
3點差唔多捱左一個月

下？
你而家個數據係100/0/12但都係3點？

咁睇黎我都唔洗特登升上11點 還掂12都係3點呢個派更時段

係咪你返得唔夠多？
我刷數據報埋義工更穩上11

冇人會放嫁

Deliveroo竟然發國難財加價.......

呢個post上咗熱門
各位巴打睇路

屌得好，千祈唔好叫
羅家聰都on99

已經日日返

新制大勝利希望今日都冇單
黑暗兵法
到底有幾ON9先諗到依招
加會費D人都未必開POST屌你

想問吓d記踢單有冇影響
近排多人做有時會雙開d記

惡過共產黨，通知都冇就加價再改條款
羅家聰好波
減餐廳佣減單錢，少人做送得慢少人叫，加價改條款取消唱衰冇人叫，減薪酬開支再取消舊制新制更冇人做，再送慢啲更少人叫
完美嘅惡性循環

每日返一個鐘同每日全餐已經差好遠
每日返多啲更會易上d

想返都無得返3點報好多時都得一日一粒鐘
係得禮拜六日6-9報齊

點解你6-9會報得齊
我3點自動預約6-9冇一次攞得曬
係唔係我禁得太多個自動預約
佢有冇話最多幾個自動預約

我差唔多一至日全部都係自動預約

上兩個禮拜好多位
手痕報哂全餐刷數據

100/3/12 跌落1500

理撚得佢

拆保瘟袋、放喺門口地下
撳鐘
轉身走

早幾日踢太多單搞到得返中午夜晚繁時

做乜鬼係咁話我閒置踢我落線

搏你唔覺冇單都冇老底

cls 踢左我4次

5分鐘踢一次

你有冇比人踢 我頭先又踢多次

踢左呀

今日踢落線呢個似係全工友嘅問題
羅家聰日日都要俾人屌老母，俾客屌俾人屌

家聰新一輪CAP水大法

咁唔用咪得囉

我見依家有餐廳用自家膠袋，唔用咪唔使益羅家聰賣廣告
羅家聰好唔掂吓，樣樣都縮又搵人笨

做外賣用紙袋就癲嘅，只用紙袋入面有湯有飲品就仆得街一定倒瀉溶埋個紙袋
即係茶木啲撚屌紙碗紙袋閪人完美嘅仆街組合，雖然依家用咗膠袋

一日用唔夠9個袋
各位睇路 小心爛袋

好on9 我個更7ー8 一單都冇
係咪0＄？屌曬我時間。。

餅師咪有錢

咩餅師？

屌係咪冇人叫外賣 定food panda搶曬

真係屌你老母袋鼠
一個鐘得一單

星期一

有單都唔願做，又熱又遠又高風險低人工幫羅家聰搵錢？
不了

Push

新入步兵
做咗18-21
18到20都有5單 但有3單都過1km 仲要來回其他區
20-21成個鐘一單都無係條街鳩企咗一粒鐘一蚊都無收過

仲諗住佢新入職第一個月做30單就有200蚊收
依家已經想直接轉其他會
有無推薦

做義工

30單得200蚊，羅家聰自己做好過

你唔洗當我地害你 其實

其實係幾撚少下
不過當填下裝備費囉
唔明點解步兵唔俾大袋 勁撚唔方便

可以再孤寒d
800個一個月都用哂啦

$200 200個

仲好啦,比膠袋我仲安全
佢D垃圾袋有凍飲就穿...

賣袋都fat fat

又比人踢左落線8次
琴日又係咁

一樣....都唔知點計

踢到嬲
問個cs又話系統有問題

啲客傻的嗎

其實客唔會理間野近定遠 有得叫就叫

張單寫已送達 但等咗8分鐘都未收到
嬲得濟用即時對話同客服反映
但客服未覆我我就結束咗對話
咁會唔會對個步兵/車手有影響
好怕一時衝動影響到佢

提早拉完成既，一定要投訴

行山行到口渴

會有影響啊，個cs會打過去問佢係邊

其實係袋鼠on9
呢啲位都劃入圈

想問下而家想join, 你地有無referal 收
有就請介紹

唔係 個客定左gps係附近 地址再寫詳細 又有免費野飲

如果我住果棟樓有確診 會唔會唔送？

又話deliverblue又話呃錢，今個禮拜未食過餅

確診正常落大堂拎保障雙方
有啲唔知確診嘅送咗上樓，下個送話唔上唔好屌人老母

仆街
啱啱個鬼佬接外賣個陣，隻手有藍色手帶

rip

即刻搵左兩張75%酒精濕紙巾抹野，抹電話

你望佢冇事啦

無啦啦收到投訴
話我冇跟指示做無接觸送餐
但我跟足曬指示

咁黎呃我個出席率

一晚又係得兩張單無補底...
自己食返個飯都無咗

我有一個雪櫃Ac,年幾兩年前申請左但係未做過，如果而家做有冇老底 ( 以為比人停左，不過照報到更) 😂

新制定舊制？不過2者都有老底，係上年11月18號打後既冇

等於被炒

舊制acc太耐無做login唔到

Activate番有冇底薪？

咁早出糧單轉死性？

唔要袋都要課金

條仆街南亞佬自己送錯地方見唔到我係到喪打嚟催我
叫佢送返去正確地址仲係電話鬧我
交收嗰陣仲成袋嘢食掉落我到
訴就投咗 但我唔覺得對佢會有咩影響
好撚谷氣

係，要成粒鐘

今日又見到好多人一車車入黎做義工

想問100/12/12係唔係都難d上到11點更？

臨時取消率去到12%
如果想佢變返0%係唔係要用兩個星期時間洗返？

冇更冇補底都入
天氣開始熱，行兩步口罩都濕埋

又唔係咁好搵都唔知入黎做乜

屌我約左聽日上去簽
見大家屌到咁
而家係點計糧法
以我所知係35蚊底+單
而家係咪冇左呢隻歌仔唱

做一單計一單，冇咗55/hr老底

明白
佢一單係constant既$定睇距離？

btw其實袋好計定熊好計
我有做熊 唔知袋點

熊都大概60-70 /h

每單35-40左右，睇距離。以前正常單量可以做到80up/hr，不過前提係「正常」

無接觸送餐有時真係好老尷

㩒完鐘say個hi 大概指示吓袋外賣
再望住佢拎再say bye
全程都係企起度望住個客
我係客一定尷尬到下次唔再用

個客開門：say個hi, 一隻腳頂住道門
行出門口少少彎低身伸手拎再起返身
再say個bye

放地下禁鐘走人算啦

掛門柄，行開打電話叫客自己拎，拉完成
佢話放保溫袋落地叫客自己拎都係傻，個客可能打完飛機拎餐沾污我個保溫袋
叫我哋送完消毒一日最少送幾張，唔見羅家聰封十八區送消毒藥水俾我哋消毒，帶埋錢打工

真係好老尷 新樓好興門口隔離就𨋢
我放低完撳鐘 去等𨋢 佢開門 同佢點個頭say個hi

咁其實熊一樣姐
不過係唔知多唔多人用袋
我自己就用袋既..

點解我上網填完，無哂反應既？請問點加入

想問下 禁邊到可以睇到自己賺左幾多錢
淨係見到送左幾多單 係咩玩法

我2月填架

行程收入個度咪有寫

請問係邊到

我去到睇短片果到，個掣係禁唔到，係咪不接受申請了😢

會唔會係因為我新加入
所以做左義工

唔記得左了 成個月前

同埋想問點解我接單個時淨係show左間餐廳
無show到要送既位置

要等你去到間餐廳接左單先show個地址出嚟

唔會架
你撳左上角，然後你個名下面有個行程表，對落有個合共收入

點解你個版唔同既?
袋狗係咪又想改野?

我地個個版本
「你的訂單」個個位係「行程收入」

岩岩個客揀無接觸送餐，咁咪跟返段片咁做
點知個客一開門呆左，唔知比咩反應，之後又問點解我企咁開，最後講左句「都好難做到無接觸」

我揀咗幾次無接觸 但佢都係拎住袋野 咁我自然就拎隻手去接 其實係咪我開完門佢就會擺地下

請問巴打 點睇個客嘅地址先再諗接唔接嚟做？
今日接咗張單先知個外賣要上山 行撚到仆街

你地更新左apps?

有單嗰時唔好急住接，睇清楚啲先。就算接咗，到達餐廳後都可以撳右上角個細地圖睇返

求救 各位師兄師姐，知唔知佢哋辦公室聽日有冇開。 小弟第一日做deliveroo遇上個apps中bugs。 完成咗單之後無收入， 想問下有冇人知咩事同埋佢哋辦公室聽日有冇開門。 小弟不勝感激

同問
禁哂所有可禁既位置都無

我今日做完哂2更
先睇到個收入
但係係接單既時候 完全睇唔到張單幾錢
同要送去邊到

係要接左張單先知要送去邊
然後到收哂工 先有總收入睇
但係又睇唔到每張單幾錢

擺在地下,再拍門
你以為用無人機送?

想問下時薪$40 嗰啲舊制，出席率點計數？ 每個鐘頭有無話接幾多單就可以offline ?

新加入冇舊制
唔接單就炒....每分鐘計錢

如果我接完得翻十分鐘，咩情況之下可以用最後定單？

依個情況

收到，唔該師兄，最後問埋，有無規定每個鐘最小online 幾耐可以offline , 或者做完一張offline 得唔得？

咁佢唔擺地下 唔通我開完門仲叫佢擺地下咩

做完一單可以OFF,每個鐘最小online 15分鐘
舊制炒左都好似係轉新制,有補底
祝你舊制玩到半年啦
我玩左8個月先炒

me too,似中bugs

計劃時段： 下午12:00 至 14:00 及 晚上 18:00 至 21:00

*只適用於當天指定時段的接單率達至少80%的送餐專員。

如果我我11:58踢左張單
係咪唔計踢單

師兄你係skip左幾多張單先比人炒？
我都好似skip左兩次單

係咪每一個鐘一定要接一張單？
如果啲時間連住可唔可以成個時段計

幾十張

咩意思？

無接觸送餐
用返中文啦唔好勉強

冇用保溫袋，點算好

門把/門前，禁鐘仔

今日見到有個師姐打直攞pizza，唔知送到個客手上會點

今日夜晚8點幾唸著攞錢出黎 但系統一直話錯誤 拎唔到錢 而家10點半都錯誤 想問點解

PIZZA真係唔好打直...打風架

我睇都個下都呆咗，想提佢，但唔直都直咗，廢時俾人話厚多士
佢個餐睇落都唔少野，塞到個紙袋漲漲，可能仲有意粉/飯之類

聽日袋鼠初體驗
想問下如果過1.0km踢佢單係咪=踢單？
有冇得唔接1.0km以上 同埋袋鼠apps有冇顯示km

因為我做熊貓有話1.0以上可以踢 唔會扣分

同埋想問下會唔會去撚到老lin咁遠要我答黨鐵
之前熊貓有個2.0km我直接踢左

佢又話乜撚野踢單率會高左既
雖然唔知有咩影響

贈你cs六字真言：你大可以唔做，但好似有規定派兩張要接一張做，唔係就扣出席率
會顯示成條路線價錢你睇，我好耐冇試過少於1公里

袋鼠冇人理啲乜鳩UTR 踢單率，只要出席良好就得
踢單率只係獎金同補底先有用，平時根本得50%或以下接單，正所謂你大可以唔做冇成本

聽日研究下

上次聽佢講2張要接1張
聽日研究下先

真係雙開比較過至知邊家好

步兵應該雙開唔到

痴撚線佢彈左張要我行3公里

依家啲單係離撚晒譜 仲有條傻鳩入嚟話我哋想少啲人做唱衰
講多無謂自己試下就知，3公里俾盡得70蚊步兵通常得50幾

我果張46
屌
都幾難唔撚踢

舊制緊係想多d人入黎

成班義工入嚟老底得幾耐，派單唔做好快炒埋

尾單近自己屋企咪去,唔洗理遠唔遠
照踢就得,你落到5點都有更
反正都係12-2,6-9會有單

依家係咁玩法,遲D更多人入又可能更仆街
但都好過熊猫先.做過就知邊間好

熊踢單好撚煩
可以3點揀更果d唔多架啦
咁樣派法點樣唔踢

舊制指埋新制?
係既話,遲早啦...成日派西單
點做呀,10張7張都唔正常

屌你老味bonus引鳩人做
做到就夠數就出啲4公里39蚊單要你步兵做
逼你cut單冇bonus
如果真係冇bonus實打上去同佢嘈
有冇人一樣，組個苦主大聯盟

真係好9

而家夜晚係咪多到做唔切？

車手留名

差最後一張單仲要唔派單

頭先見到有人拎住4，5袋 一次送幾個？

又扣起啲單 正仆街
好彩做多過補底

我指真舊制，新制其實都好難有餅食，總會接到閪單

真舊制表示尋日單接單做到無得停
今日出bonus 新制就搶單做到我收住鐘錢等單

最近入左結界...成個星期先中到1張.......

啲bonus都on99根本派閪單同派唔足單去拎
舊制瞓喺度收錢咪爽，可惜上年好似五月炒咗我

我停咗成年最近做番都仲係舊制
反而熊貓就停咗我機
BTW 新制唔揀單應該好搵過舊制，但無單就on99 咁等

叫cs踢得太多單？

踢咗幾張就炒 上年炒咗一大批

有啲個價同距離唔成正比好難唔踢
3公里得4x 屋企坐好過啦

步兵有無話最少幾錢單
車手我知有啲淨做近單$50，結果我就係咁做遠距離單

$35

步兵最低35，遠單成日搵步兵接，我今日都有4張踢咗2張每張應該有4公里

今日踢左百幾張單
唔知會唔會出事

咁好過uber 喎
Uber 步兵平均好似$30 都無

好似冇乜單做錢又少，點都要做遠單咁我寧願袋鼠啦

阿爸自由好多 行到邊做到邊 想做就做 最勁都係接過2.2km單 4km真係未試過

我都係覺得uber 無乜單同少錢，但好似好多都鍾意落場/等單時雙開uber

我fd uber walker 試過新蒲崗落九龍城送土瓜灣

我轉咗bicycle mode 當步兵做

琴日第一日做
旺角 太子 大角咀

今日第二日做
深水埗 長沙灣 南昌 石硤尾 九龍塘

兩日4個半鐘做到6張單 但全部都1km以上單 mtr來來回回

搭mtr 唔會好蝕咩
我今日都見到個袋鼠步兵搭小巴送餐

佢bicycle mode 2km以上路程先可以claim餐廳去目的地車錢 但為咗多d單冇計 如果轉返walker mode 應該等多過做 apply咗袋鼠熊貓又冇消息

呢排應該太多人apply 袋鼠熊貓walker 所以唔缺人
Bicycle mode 反而可以claim 車錢咁搞笑

佢好得意 walker mode過0.8km就可以坐車claim錢
bicycle mode過2km就可以

就係鍾意阿爸易apply 又自由 可以即刻做 唔洗上堂 搞手續咁煩 人工係低咗d 但密密做還可以 15日都有2k幾 做夠26日有4k 正糧儲錢 依份pt錢拎嚟洗都爽

咁有正職嘅話ok ge
如果靠佢搵食應該大檸樂

我正職一至六返8半收6 星期日賭完馬就做得
大把時間做 貪佢夠free 可以唔洗交更
好在份正職唔chur 唔係就冇命

其實我都諗緊好唔好開埋uber ，主要都係驚無錢同少錢

新/舊制踢單會冇補底

如果你個區唔多單小心計缺席

我一直以為係系統問題 但我個fd一禁即時提款就搞掂 有冇人答到我係咩事

熊貓正仆街,封信仲好賤
熊:見你最近冇做,都唔會做架啦
我封左你AC..比7日通知你
想開返? 得...轉單制啦

SD EMAIL問,個系統有時係咁

想問有冇ref link 新手想入行步兵

問左 佢叫我等每兩星期四出糧 但我見我個朋友又冇事....

做乜鳩
15:00揀更
我15:00睇已經冇哂

你新黎？1500報更當然冇晒

ref完有咩jetso? 我都唔知的

無錯 真係新黎
幾時報先有

又少左更

星期日都拎唔足6～9

等通知

個新制保底真係難拎
12:00-14:00 是旦一個鍾意響單唔做就冇保底
今日太大雨 12點有單冇做

佢話1500update既
咁我1500入去睇冇撚哂
佢話1500係最早果批黎既 唔通fake9我

你前面仲有11:00
你有無喺你想要既更度開左通知
有更就會popup你報

有呀
原來仲有1100
咁1700唔洗報架喇喎

屌熊貓減到得返30
袋鼠咪撚有樣學樣

呢度有冇人架？？

如果成功報左記得較自動報

邊區?

明白哂了巴打

我tko
9成區步兵都減錢 on9

我果個仲on9
佢send email 嚟話我太耐無開工，如果無回應就終止帳號
但我無收過佢第一封email ，一收已經係停帳email
最好笑係果段時間我有問Cs 我個ac 是咪停咗，佢個回覆係active

同你差唔多,7日通知但個AC拎唔到更......
叫上去其實就係想轉單制,依家30蚊單

不過而家轉單制我又無乜所謂，係唔知當唔當新人可唔可以拎介紹費

好似當重新入職,我就不了
1個鐘都未必有1單.30蚊仲要限制多
做袋好過

我袋有鐘錢，雙開唔怕
不過以前2邊都鐘錢時雙開真係好爽皮

冇啦,鍾錢AC都全滅

I know that feel bro

啱啱部iphone 傻左
接左單無端端無畫面
咁乜都冇反應
踢唔到單
等左15分鐘終於着到部機
立刻踢左單
又唔知cs電話

岩岩加入做車手
正職放緊unpaid 成個月都唔洗番
但照出老底15k加埋deliveroo希望一個月搵多幾千
消磨下時間

每日都係報到2-3個鐘到
1個鐘係未多數有兩單？
有冇車手師兄講下

PS仲等緊佢寄套車手裝過黎

冇所謂 反正 Zip 時間
開通知執下執下又齊飯市更
反正唔係飯市都冇咩單派比我
唔知係咪踢得多

揸車嘅話
1粒鐘3-5單唔係問題
單車睇區，通常都有2-4單
用腳嘅話，齊來做義工，生活一鳩樣

下午茶時間你當出嚟行街會開心啲
因為啲單會優先塞晒俾堆車手

一個鐘做到3單咁多架咩
我下星期六報左全日
試下踩盡可以搵幾多先一日

有冇咁cheap
個bonus步兵有上限最盡12單
中午時份 仲要80%接單 做齊都係多$120

屌你咩羅家聰
派少d何文田山我或者可以屌少你一日

出糧户口可否選擇他人户口

羅家聰真係將步兵當車手用，車手就步兵用
已經連踢三張都三公里以上，獎金

試下打我戶口number 睇下過唔過到錢

成日都接到上山單

師兄我上星期試過 點知原來我自己on9戶口號碼唔寫埋分行編號之後佢有個外賣支援熱線一至四 3點至4點打過去 3分鐘都唔洗幫你搞翻掂

下 佢個電話打極都話繁忙

嗰時我3:30打過去響左 一響就有人聽 打呢啲電話都係講運數

Cw好做D定wc好做D?

四點到十半響得一次
我個野係咪壞左

鬼叫你雙開

咁佢都知

師兄你報左等幾耐搵你? 我都係車手但冇回復

係逢星期四出糧？
利申：新手

拎左裝聽日試兩個裝
車手好多更wor d peak hours 都拎到
平均每日1130-1300/1800-2100
星期六我拎左1100-2230
想試下一日渣盡車手其實可以搵到幾多錢
渣左咁多年26都冇諗過係正職放leaves
逗老底既時候可以大展身手

好似第日就搵我
仲係咁send email 叫我上去briefing
難度唔夠車手
成日見呢度d巴打講車手更比左步兵
有冇現職車手講平均一個鐘係未有兩單？
一單大概at least $60計埋距離費？
定可以再多d?

26車手

琴日打去又係咁 究竟我電話係咪比佢block左

車手都係用腳依到係袋鼠,目前全任踢

1130乜單都無

叫做渣下部電單車兜下風咁囉
反正屋企都冇野做
正職又唔洗番但都照出老底
袋鼠26有更就報期望唔多
一個月搵多番7000-10000
夾埋正職老底有2萬4-5咁
係呢個時勢都唔求d咩

好你些少
踢五張做一張

其實而家入行做步兵係咪基本上唔會有乜賺

早d入就可以屋企食餅

入黎又冇保底 單又唔多 更又少 都唔知入黎做乜

想問我朋友係舊制
佢比人炒左係轉新制？

想問deliveroo洗唔洗一定要著件風褸

最後出街成日見到越黎越多著便服拎住pt/de個袋

搞到唔知係咪同行定外賣自取

ching想問下而家仲有冇特定時段老底55
利申 上年6月開始做 9月開始冇做 近排報翻更

今日第一次玩試玩兩個鐘
做兩個鐘單接單都幾過癮
平均$135/鐘都唔錯
車手都幾爽

有得show好show啦，遲早變熊貓

係做呢兩個月啫
正職變番正常唔做啦

希望兩個月真係冇事 唔係都唔返呢啲閪工，最多只會跑星期六日搵幾千蚊

我本身航空界
搵開35k
一下變左底薪15k，雖然成個月都唔洗番工
但都想搵d野幫補下同係屋企好撚悶

希望快d正常番唔洗返呢度啦
同埋等緊EO快d開番招聘

不過原來26 delivery幾好玩，今日第一次做左2個鐘
好似玩緊 crazy taxi 咁，幾過癮

我教興趣班過完年已經收皮到依家 成個下學期冇撚咗
其實呢啲用嚟搵吓外快係ok以兼職講唔穩定都算係咁，係羅家聰仆街啫
間唔中當玩去撚下啲賤格嘅保安都好

rider app壞q左?
更改位置個度唔知load乜柒出唔到

步兵完全無單

步兵 踩roller囉😂

步兵食底薪
吊住條命,好過0收入先

六到十半響都冇響過
想踢都唔得

扣返油錢
值唔值出部26去做？

我有frd 教波都收左檔
係我都覺得兼職算係咁
第時正職正常番都可以係屋企附近送下
一個月搵番幾日三四千都好又幾好玩

我今日番so far d 所謂高上住宅
保安都好有禮貌

我覺得如果本身有26牌
出部萬零二手台灣羊都可以玩下既
冇26牌就唔洗諗住啦
衣家考牌等到天黑都未得

同埋就算車手以今日我首試2個鐘
都係附近單多，一來一回
每一程最都唔會多過10分鐘
有時一完單，新單間餐廳就係隔離1分鐘，
再送去客果到都係8分鐘
即係講d油都唔用得幾多

push求解

步兵我追完呢度既po
給倫係搵9笨既
咁撚遠張張單都
錢又少，又冇更，有更又冇單
得車手叫正常

10分鐘張單
車手好搵到痴線

步係得熊貓叫比較好pay

優先派比車手,正常人都會接近單
派到步兵手上得返遠單
新制有老底既交比新新制做啦
所以咪話車都唔洗開囉
除非要你做緊時影相姐

我蝕啦 遲左一個星期先 Active 到 Acc
25/11 先開新新制
唔係日日食餅都著數
帶住出市中心四圍行都唔響既

係
見到遠單即踢

我係新新制車手
勁多單係未唔夠車手
一complete即有新

我剛剛收到mail active了acc, 但仲未login到是不是正常

想問新制老底點計
新人成日都無單

新人冇,努力工作吧

冇保底點做，報兩個半鐘得1單53蚊嘅除返得20蚊個鐘

一單有$53係咩行好遠？（仲申請緊A/C)

我都係，唔知去邊到可以問

全程2k以上通常會有

新人依家每更只可以踢50%

步兵行2K?

做袋鼠2K係基本 你大可以唔做，嫌遠返熊貓啦

2k四十頭都見過

咁你努力跑啦！

你大可以唔做 但一車車衝入嚟搭車帶錢返工都去做

今日中午12-15

轉頭再番18-21
希望又有6-7單

屯門 車手唔怕冇單，步兵就爭餐死
市中心去碼頭都叫步兵一程已經3K

痴線 我可唔可以用46牌換26牌

好耐之前做過步兵 時下咁既環境想做番可以點

荃灣無單

屌你老母真係等撚到燥 冧撚左檔就咪撚再接

開吓個ac睇吓用唔用到先

用到

試過一次 一個鐘淨係送撚左佢果一單

可一不可再

係
等左20分鐘我先踢都on9
下次10分鐘都冇就踢 屌佢老母
而家2個鐘先3單

我基本上去見到唔係包緊都即踼

我真係蠢

想問下係唔係一定要拎個保溫袋去拎餐？無袋餐廳會唔會唔比拎？

唔會 冇人會Care 同埋都冇指引要餐廳咁做

繁時只有外賣等人 人係唔會等外賣

今晚好撚靜... 3個鐘3單
8-9完全冇單

咩區

tko
琴晚panda都係少單

如果我係步兵一定唔會番
都行唔撚到既

今日第二日做車手
第一次早午晚更都有番
1130-1500
1800-2100
唔錯

我讀U時yr1就先考左26
出黎做野養埋車先再考46
兩樣都養到衣家

想去考就做啦
我都冇問過任何人批准果時
養部26好濕星唔難

好多人返仲唔少人搭埋車做，鬼叫冇嘢撈

Book 左明天第一日翻九龍灣區
想做官塘但我屋介摘界去左九龍灣

依家係咪仲要用袋
唔用保溫袋會點

㩒右上可以隨時轉區
最多咪落隔離街打卡

打完卡可以翻屋企等單？
有無官塘手腳知道九龍灣同官塘兩區D單會唔會好大分別定差唔多？

你而家直接開袋鼠app
㩒右上揀 HKKWT(觀塘）/HKKLB（九龍灣）
地圖會直接顯示打卡區域

我屋企就係係正條邊界偏九龍灣到
要落街行分半鐘先入到官塘

咁傻豬豬
堅做義工bor

希望個武肺快d過
大家正常生活時既正職番番黎
相信好多巴打絲打都係迫於無奈先做住先
大家都要加油！頂撚住！！

我車手有用袋
個袋都幾方便拎野其實
琴晚落雨都盡量唔比佢濕

我純將心比己
都想keep住d野食熱
等人地食既時候都好d
希望第時自己叫d人都係咁

係咩.....咁大獲 我琴晚踢左三十幾張... 佢唔係話只係
一間最少做一張單咩？

係真唔係呀，有無文件睇下

單車手會唔會多d單？

我係新人，應該係新約！

佢有白紙黑字寫定口頭講

上去登記時講！

報單車兵應該會咩時候都有單，步兵午市晚市先有單

Deliveroo 寶林係咪上唔到線，一定要去坑口？申利新人

上到 你係佢個範圍就上到 佢有個圈圈住

轉左新介面又唔知想點啦
變左黑色

TKO 11-12原全冇單

計獎金既話 疊單係當一張單咁計定兩張單？

🤣🤣🤣 屯門區一個半鐘有一單。 好野。

兩張

TKO 好少少有兩單

好撚耐啦喎

無知一問 如果24hr內cancel更會點

11-12唔會有架不嬲都
1130我當係1200開始

加咗好耐
設定有得改返唔用深色介面

扣數據 （逾期取消比率）
影響拎更時間

有冇ching覺得每次最後15mins系統都唔會派單比你
有時想做埋張尾單收工都冇

新加入做步兵4個鐘一張單都無
會唔會轉做單車比較好？
同埋係咪去偏僻少少嘅餐廳附近容易接單啲？

係屋企等單啦

結果即刻有單
等緊餐廳出餐，但我只係book到8點，會唔會有問題？

冇問題，你做完張單佢先會下線

thx ching

你邊區

HKTP

正常冇 40分可以返定屋企

4個鐘

我雙開
袋鼠2個鐘都有3單
閪熊2個半1單

外賣仔末日

今日唔係冧檔就冇單，算數啦

完全冇 我屌
係咪清明唔叫外賣

有無知咩事？reinstall resign 過都無用

以後喺屋企等算
有單先落去

我試過係屋企係等唔到單
唔知點解 明明都係圈內

樓下最近啲餐廳太難食無人叫?

樓下係商場 好多人叫 但係屋企就係接唔到

一係已經俾車手食晒
一係有人比你更加近

所以我會直接落樓

今日又突破星期六嘅新低 多咗好多人做

tg channel就黎7000人

做咗義工呀屌 狂踢閪單唔夠165

今日做左4張義工單拎到275保底

今日做兩張 Keep 住出席率

想問下個新人$400 係2星期既六日做夠20單就有？有冇限幾點至幾點

小弟係一個步兵，雖然人工運番每小時唔算話太高，但都有50左右啊，有時好小小都有70，真係有講到咁差咩，係就辛苦左小小，但我呢幾日既單都算密，係有幾單要行上山攰小小。呢個時世我覺得接受到啦，仲有新人獎同今日既bonus喔

利申：做左3日

冇呀
自己睇tg啦
4日做到廿單我覺得無乜可能
靜到仆街
報2個鐘得1單

加油哦
愈努力愈幸運的

冇左咩？因為我係呢個星期上去見，佢個時話有

加油，你努力接單，我努力食餅

我6日先=你3日

我6日先=你3日嘅一半

可能你個區比較靜 我行到腳仔都痛

今日又落雨
屌啦星等我拎部model 3去送
最多慢d

唔想渣26濕撚住成日
凍9冰冰

不限時段不限地區

早幾個月24單一早過咗千，依家900唔夠每張減咗起碼2蚊
冇保底真係要俾啲掙扎，冇單派乜都要做要等

落雨揸咩都慢啲啦，仲大把人射波

知唔知使唔使80%接單率

渣車唔洗濕麻
Model 3又唔洗油錢

我26車手
見唔岩心水就踢
理得佢

落雨就肯定冇餅食

成年冇做 想做返
接單嗰陣會寫明個客有冇要求無接觸？

而家公司要求全部單都要無接觸

今日做左2個鐘都唔錯呀

岩岩送漏左杯野飲點算？

call CS
佢哋會搵另一條友送杯嘢俾你

步兵有新人獎金？

車手？

有呀 六日送夠20多400

好難 更都拎唔到就要你做廿單

我做到啦

決定放棄今晚熊貓special hours
齋做袋算

加油

／俾啲咁單點接呀！仲連續出三次都係，點做接單率80%

翠林條路好斜

想問下咩叫食餅

搭15M上去

頭先lunch 叫deliveroo, 個步兵明明來到屋企附近，突然收到訊息話已送達，但等左成個鐘都無送來

Online chat 個人話佢都搵唔到個步兵，最後refund 俾我

究竟係咪佢自己食左我個lunch?😡😡😡

跟本係26單想問下咁拒絕係咪都計接單率？

係，總之派俾你而踢咗就計，姑勿論係咩原因

想問下帶耳機聽歌，手機放袋冇開聲，有單係咩冇提示？

你嘅eardrum 會感受到澎湃嘅震動

地圖上面紫色嗰d 一點點係咩

你嘅競爭對手

其實係餐廳位置

thx 太耐冇做

閪熊會停你聽緊音樂

點解d單閪咁遠

係就係成日響 但張張單都痴撚線

係 唔撚知想點 冇可能80%
唔想出special incentive未早講

今晚又靜到嘔

邊到有講

簡介會囉

屌！派到九萬丈遠點接呀！咁點接80%

this is袋鼠
係咁嫁啦

唔洗當我地害你其實

今日人工得一單

新制表示︰4單義工

其實會唔會係送錯
有次個Cs打比我話送到 我仲好奇點解會打比我 最後原來係步兵送錯去隔離座 以為我唔係屋企

點解你咁少單 落雨我都做咗6單，好驚只高過老底40蚊蝕底晒

因為踢哂閪單唔想做

好運冇乜閪單，今晚好難得差一單有3舊水過八點半已經冇單

今日戰績

btw

1800-End?

1130-2100

係袋鼠衰又俾咩奬賞計劃，又要接80%！但又成日派啲跟本行唔去嘅單！你話係咪玩嘢

做耐左你就慣架喇
唔係我都唔轉會

希望只係過客，依家冇工開跑住山過生活

今日落大雨
啦星谷鳩氣即刻番屋企換番部私家車送
都係每單豪幾蚊比佢做油費
換黎係車入面舒舒服服涼冷氣
唔洗渣撚住26淋到仆街

其實我都唔明 佢之後仲會寄多個保溫袋黎 我拎都放比人仲好 1個都夠啦

揸46唔會好難搵位泊咩
我都有諗過 但好似好麻煩

我個的士佬朋友直頭揸住部的士用我袋鼠車手ac接單送好撚過係到排隊個尻幾兩個鐘先揾幾十蚊

新人求教
而家做咗兩日步兵，做香港仔，每日兩個鐘，有4-5張單
見到銅鑼灣有多啲鐘要人
應唔應該特登出銅鑼灣返？

熊貓岩岩轉過黎做左兩日
啲單西到爆有冇得接左再踢唔扣接單率？

我果區我熟咩位可以鬼鼠停一停
之後秒速跑上去拎餐
送餐果d地方反而多數有得停或入去停車場等等
其實都係博一博
So far琴日落雨用左一日46送，冇事
太多雨我唔想濕又凍成日
唔比雨淋加舒適值果少少油錢既

我見我送左兩單番番去同一個
的士站都係果架的士等緊
的士真係食得屎呢排

如果你問到通知聲

要去支援求助吓問點樣可以做80%！

6-8?

個個接完踢唔扣咪個個100%

銅鑼灣夜晚係拎嚟健身㗎

點解柴灣每日得1-2袋

邊個話奬賞計劃一定要比你
有冇聽過國王的新衣?
睇得唔食得

20張19張上跑山地

係啊

巴打全部都過50蚊
我接親都35
50蚊要行2公里我不了

佢26嚟冇參考價值，根本係26都咁上下價

我26黎
步兵你追完post
其實係堅唒氣
可能得單車有得做下

屌
26冇野講了

好，咁我唔轉

今日真大雨，步兵可以收皮唔好為幾舊水病鳩埋

冇咁多車手就唔好比人叫啲遠嘅餐廳啦On9
錢就比咗 又冇人送

叫左個步兵送外賣 系統仲要pin錯地址
步兵個錯既地址行左半粒鐘
打去客服cancel左單

咁樣cancel係咪都計踢單

大雨到on9仲要冇停過
我又棄電單車渣左架車出去做
要對自己好d
我架係model 3所以其實同電單車差唔多油費

今日戰績
1130-1600

1130-1600

其實呢度唔多車手

睇下個post名根本冇寫車手

其實步都唔差

我都係車手
你破千做左幾多個鐘，我平均一個鐘先2至3單

年幾冇做 呢排想上返線
想問而家仲有冇分新舊制 今年入職點計錢法

Deliveroo 呢個post[/i]就快到1001了，終於到50了

根本係啲車手單又比左步兵接

最少做一單先唔扣

果日番左成9個鐘架
試試自己極限

因為冇車手post

車手係唔係應該自己開tg同post

最仆街啲車手單俾步兵做都低過50蚊